法國留學jj圍爐區

有冇法國讀緊u jj?
好悶啊

法文學左幾耐

Bonjour, diu nei lo mo😁😁🙏

😚😚😚

0
啱啱開始year1

點過去架你？ Master？

同班老師同同學都有人中，仆街學校死都唔肯全面online class